其實唔應該杯葛警察子女

仲應該同佢地一齊玩 同化佢地

應該襯返學文宣佢地老豆老母有幾仆街
點樣打啲有理想既年輕人
令佢地成為我地既一分子
從而令佢地家庭支離破碎唔係仲好咩

too slow

God bless

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

如果同化有用警隊就唔會咁撚腐敗啦依家
每個人讀書時期都係最開心
無左呢段開心時光先係最好

on9

前線決定啦
你老母叫你唔好出夜街 唔好同小明玩
你都唔聽啦

咪撚on9屌你

佢啲子女未係贛鳩得哂麻
Peer pressure 唔得咪照行返plan A

理論上係咁
實際上都係咁
大部分既狗仔狗女都係hidden

各有各做

咪on9 啦

現實中真係識狗女成日發夢

blocked 上一頁

hide唔到幾耐
當大家日講夜講總有一日爆

on9, 要醒已經醒左啦

唔好意思
左膠左
咁大家照行返PLAN A

啲仔女他地返到屋企叫黑警老豆黑警老母Call成班狗拉你返去狗屋，係狗屋做乜都得，無法無天。

所以警犬仔女佢地先係強者

同學爬山 各自出招

緊係拍埋落警察子女旁邊啦：
點解想做差佬？巴閉囉，英雄主義，疊馬！
我唔妥你，我可以𢭃你！
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過催淚彈未呀？你試過射眼未呀？
你話江Sir你偶像吖嘛，你見過江Sir未呀？
差佬揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢兄弟俾汽油彈燒腳毛佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住條女示威者全裸搜身，佢後悔無份。
你知唔知江Sir諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想入去記者會，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

依家有邊個屋企唔係支離破碎

連登仔斬死咗藍屍老豆老母未？
咁你個方法有咩用？